肥絲去咗邊

轆咗成日LIHKG都唔見影
係咪出咗事
定係已經放棄我哋喇？

投胎係好事